[BLINK] BLACKPINK討論區(72) 一生何求 迷惘裡永遠看不透~

BLACKPINK（韓語：블랙핑크）是YG娛樂於2016年推出的韓國女子音樂組合，由JISOO、JENNIE、ROSÉ與LISA四名成員組成。2016年8月8日以數碼專輯《SQUARE ONE》正式出道。

YG娛樂表示BLACK PINK帶有稍微否定粉紅色是最美的顏色的涵義，具有「漂亮並不代表全部」的反轉意義，也表示成員們不僅具備外貌、同時也兼具實力。

第一張數碼專輯《SQUARE ONE》
發行日期：2016年8月8日
主打曲:
WHISTLE）

2.붐바야（BOOMBAYAH）

第二張數碼專輯《SQUARE TWO》
發行日期：2016年11月1日
主打曲
1.불장난（PLAYING WITH FIRE）

2.STAY

第一張數碼單曲《마지막처럼》(AS IF ITS YOUR LAST)發行日期：2017年6月22日主打曲1. 마지막처럼 (AS IF ITS YOUR LAST)

JAPAN DEBUT MINI ALBUM『BLACKPINK』
發行日期：2017年8月30日
CD ONLY
01 BOOMBAYAH
02 WHISTLE
03 PLAYING WITH FIRE
04 STAY
05 AS IF IT'S YOUR LAST
06 WHISTLE (Acoustic Ver.)
07 BOOMBAYAH -KR Ver.-
08 WHISTLE -KR Ver.-
09 PLAYING WITH FIRE -KR Ver.-
10 STAY -KR Ver.-
11 AS IF IT'S YOUR LAST -KR Ver.-
12 WHISTLE (Acoustic Ver.) -KR Ver.-

DVD BOX SET
01 BOOMBAYAH -Music Video-

02 WHISTLE -Music Video-
03 PLAYING WITH FIRE -Music Video-

04 STAY -Music Video-

05 AS IF IT'S YOUR LAST -Music Video-

06 MAKING MOVIE

REPACKAGE MINI ALBUM『Re: BLACKPINK』
發行日期：2018年3月28日
CD
01 BOOMBAYAH
02 WHISTLE
03 PLAYING WITH FIRE
04 STAY
05 AS IF IT'S YOUR LAST
06 WHISTLE (Acoustic Ver.)
07 BOOMBAYAH -KR Ver.-
08 WHISTLE -KR Ver.-
09 PLAYING WITH FIRE -KR Ver.-
10 STAY -KR Ver.-
11 AS IF IT'S YOUR LAST -KR Ver.-
12 WHISTLE (Acoustic Ver.) -KR Ver.-
DVD
・ Music Video
BOOMBAYAH -Music Video-
WHISTLE -Music Video-
PLAYING WITH FIRE -Music Video-
STAY -Music Video-
AS IF IT'S YOUR LAST -Music Video-
・ MAKING MOVIE
・ SPECIAL INTERVIEW + JACKET SHOOTING MAKING
・ BLACKPINK PREMIUM DEBUT SHOWCASE
BOOMBAYAH
PLAYING WITH FIRE
WHISTLE
STAY
AS IF IT'S YOUR LAST
BOOMBAYAH -KR Ver.- (Encore)
・ a-nation 2017
BOOMBAYAH
AS IF IT'S YOUR LAST

第一張迷你專輯《SQUARE UP》
發行日期：2018年6月15日
主打曲
1.뚜두뚜두 (DDU DU DDU DU)

2.FOREVER YOUNG
收錄曲
3.REALLY
4.SEE U LATER

NEW SINGLE「DDU-DU DDU-DU」
發行日期：2018年8月22日
CD
01 DDU-DU DDU-DU
02 DDU-DU DDU-DU -KR Ver.-
03 FOREVER YOUNG -KR Ver.-
04 REALLY -KR Ver.-
05 SEE U LATER -KR Ver.-
DVD
01 DDU-DU DDU-DU -Music Video-
02 DDU-DU DDU-DU -MV Behind The Scenes-
03 DDU-DU DDU-DU -Dance Practice Video-

Dua Lipa & BLACKPINK - Kiss and Make Up
發行日期：2018年10月19日

JENNIE Solo Single -SOLO
發行日期：2018年11月12日
主打曲
1.SOLO

第一張迷你專輯《KILL THIS LOVE》
發行日期：2019年4月5日
主打曲
1. KILL THIS LOVE

收錄曲
2.DON’T KNOW WHAT TO DO
3.KICK IT
4.HOPE NOT
5.DDU-DU DDU-DU-Remix-

成員簡介

JISOO / 지수

生日：1995年1月3日
國籍：韓國
血型：A型
隊內職務：VOCAL

JENNIE / 제니

生日：1996年1月16日
國籍：韓國
血型：B型
隊內職務：RAP, VOCAL

ROSÉ / 로제

生日：1997年2月11日
國籍：澳大利亞
血型：B型
隊內職務：VOCAL

LISA / 리사

生日：1997年3月27日
國籍：泰國
血型：O型
隊內職務： RAP, DANCE

獲獎獎項
2016 Asia Artist Awards 歌手部門新人賞

2016 Melon Music Awards 新人獎

2016 第18屆Mnet Asian Music Awards 女子部門Best of Next獎

2016 第18屆Mnet Asian Music Awards 最佳音樂錄影帶獎（WHISTLE）

2016 KpopStarz Awards 年度最佳新人組合

2017 第31屆Golden Disc Awards 音源部門新人獎

2017 第26屆Seoul Music Awards 新人賞

2017 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 音源部門年度歌手獎（8月）

2017 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 音源部門年度歌手獎（11月）

2017 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 年度新人獎

2017 第12屆Annual Soompi Awards 年度最佳新人獎

2017 V Live Awards 全球新人Top5

2017 釜山 One Asia Festival大獎 Style Icon

2018 第32屆 Golden Disc Awards 音源部門 本賞

2018 第27屆首爾歌謠大賞 本賞

2019 第33屆Golden Disc Awards 音源部門本賞

2019 第33屆Golden Disc Awards COSMOPOLITAN ARTIST賞

2019 Gaon Chart Music Awards artist of the year-June

2019 Gaon Chart Music Awards artist of the year-November

團綜 BLACKPINK HOUSE (全12集)

相關綜藝
161116 MBC 一周偶像(Weekly Idol) EP.277

161218 Running man EP330

170212 KPOPSTAR 6 CUT [ENG SUB]

170226 OnStyle Get It Beauty

170319 복면가왕 - 'Circus girl' vs 'I am buying - Livin' La vida Loca

170326 복면가왕 - Circus girl to juggle with vocal cords 2round - If It Is You

170520 MBC My Little Television EP98

170527 MBC My Little Television EP99

170625 MBC Section TV

170627 SBS 本格藝能一夜

170705 MBC 一周偶像(Weekly Idol) EP.310

(18:03開始)

170626 BLACKPINK on SBS Youngstreet Radio [ENG SUB] [FULL]

170628 BLACKPINK on Kangta's Starry Night Radio [ENG SUB] [FULL]

170709 SBS Fantastic Duo2 E15 中字

170714 Attractive TV(Lisa TV) E1 中字

170716 SBS Fantastic Duo2 E16 中字

170717 KBS 朴明秀的RadioShow

170721 Attractive TV(Lisa TV) E2 中字

170728 Attractive TV(Lisa TV) E3 中字

170805 JTBC 認識的哥哥 E87 中字

170813 SBS 朴軫永的Party People E04 中字

170823 周三美食匯 JISOO CUT

170827 BLACKPINK at Fuji TV's Mezamashi

#4
170830 BLACKPINK Premium Talk Night

171018 R的法則 中字

180327 BLACKPINK AbemaTVオリジナル LIVE 中字

180618 李秀賢的Volume up中字

180619 池石鎮的兩點約會中字

180623 JTBC idol room中字

180715 SBS Runningman (Jisoo & Jennie)中字

180812 SBS Runningman (Jennie)中字

180825 驚人的星期六 (Jisoo & Rose)中字

osen tv-star road(ep1-24)

20181213,20181220 俘獲芳心頻道中字

美秋里 第一季 (固定嘉賓JENNIE)

BLACKPINK English Interview with Zach Sang Show

BLACKPINK good morning America / 12 FEBRUARY 2019

Stage K 20190602 Ep8 BLACKPINK

相關影音

舞台表演
BLACKPINK - '붐바야(BOOMBAYAH)' 0814 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE) 0814 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '붐바야 (BOOMBAYAH)' 0821 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE) 0821 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '붐바야 (BOOMBAYAH)' 0828 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE)' 0828 SBS Inkigayo

BLACKPINK- '휘파람 (WHISTLE)' 0904 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE)' 0904 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1120 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람(WHISTLE)' + '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' in 2016 MELON MUSIC AWARDS

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1106 SBS Inkigayo

BLACKPINK - 'STAY' 1106 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람(WHISTLE)' + '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' in 2016 MELON MUSIC AWARDS

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1120 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1127 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1204 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - Interview(마지막 무대 인사) + '불장난(PLAYING WITH FIRE)' 1211 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE)' + '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' in 2016 SBS Gayodaejun

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE)' + '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' in 2017 Golden Disk Award

BLACKPINK - ‘불장난 (PLAYING WITH FIRE)’ + ‘붐바야 (BOOMBAYAH)’ in 2017 Seoul Music Awards

[Comeback Stage] BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core 20170624

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0625 SBS Inkigayo

[HOT] BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core 20170701

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0702 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

[HOT] BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core 20170708

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0709 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

[HOT] BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core 20170715

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0716 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST) Remix ver.' 0723 SBS Inkigayo

[Comeback Stage] BLACKPINK - FOREVER YOUNG , 블랙핑크 - FOREVER YOUNG Show Music core 20180616

[Comeback Stage] BLACKPINK - DDU-DU DDU-DU , 블랙핑크 - 뚜두뚜두 Show Music core 20180616

170729 BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core

170516 BLACKPINK (블랙핑크) '붐바야' 전체 직캠 @용인 명지대 축제 4K Fancam by -wA-

170516 BLACKPINK (블랙핑크) '불장난' 전체 직캠 @용인 명지대 축제 4K Fancam by -wA-

170516 BLACKPINK (블랙핑크) '휘파람' 전체 직캠 @용인 명지대 축제 4K Fancam by -wA-

170516 BLACKPINK (블랙핑크) 'STAY' 전체 직캠 @용인 명지대 축제 4K Fancam by -wA-

170516 BLACKPINK(블랙핑크) 노컷 풀캠(No Cut) 건국대학교 축제 직캠 by 니키식스

170517 BLACKPINK (블랙핑크) '휘파람' 직캠 @안양 성결대 축제 4K Fancam by -wA-

170517 BLACKPINK (블랙핑크) '불장난' 직캠 @안양 성결대 축제 4K Fancam by -wA-

170517 BLACKPINK (블랙핑크) '붐바야' 직캠 @안양 성결대 축제 4K Fancam by -wA-

170517 BLACKPINK (블랙핑크) 'STAY' 직캠 @안양 성결대 축제 4K Fancam by -wA-

170519 블랙핑크 (BLACKPINK) - 휘파람(WHISTLE) [전체] 직캠 Fancam (광운대학교축제) by Mera

170519 블랙핑크 (BLACKPINK) - 'STAY' [전체] 직캠 Fancam (광운대학교축제) by Mera

170519 블랙핑크 (BLACKPINK) - 불장난(PLAYING WITH FIRE) [전체] 직캠 Fancam (광운대학교축제) by Mera

170519 블랙핑크 (BLACKPINK) - 붐바야(BOOMBAYAH) [전체] 직캠 Fancam (광운대학교축제) by Mera

[4K]170520 블랙핑크(BLACKPINK) 휘파람(WHISTLE) 직캠 at 연세대 아카라카 축제 BY 여금

[4K]170520 블랙핑크(BLACKPINK) STAY 직캠 at 연세대 아카라카 축제 BY 여금

[4K]170520 블랙핑크(BLACKPINK) 불장난(PLAYING WITH FIRE) 직캠 at 연세대 아카라카 축제 BY 여금

[4K]170520 블랙핑크(BLACKPINK) 붐바야(BOOMBAYAH) 직캠 at 연세대 아카라카 축제 BY 여금

[예능연구소 직캠] 블랙핑크 마지막처럼 @쇼!음악중심_20170624 AS IF IT'S YOUR LAST BLACKPINK in 4K

[예능연구소 직캠] 블랙핑크 마지막처럼 @쇼!음악중심_20170701 AS IF IT'S YOUR LAST BLACKPINK in 4K

[예능연구소 직캠] 블랙핑크 마지막처럼 @쇼!음악중심_20170708 AS IF IT'S YOUR LAST BLACKPINK in 4K

[예능연구소 직캠] 블랙핑크 마지막처럼 @쇼!음악중심_20170715 AS IF IT'S YOUR LAST BLACKPINK in 4K

[60FPS] BLACKPINK - 마지막처럼(As if it's your last) 교차편집(Stage Mix) @Show Music Core

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0716 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST) Remix ver.' 0723 SBS Inkigayo

170724 BLACKPINK (블랙핑크) '불장난' 4K 직캠 @울산 음악중심 4K Fancam by -wA-

170724 BLACKPINK (블랙핑크) '마지막처럼' 4K 직캠 @울산 음악중심 4K Fancam by -wA-

170724 BLACKPINK (블랙핑크) '휘파람' 4K 직캠 @울산 음악중심 4K Fancam by -wA-

BLACKPINK - 'PARTITION (Beyonce)' DANCE COVER 0812 SBS PARTY PEOPLE

BLACKPINK - 'SURE THING (Miguel)' COVER 0812 SBS PARTY PEOPLE

BLACKPINK - OPENING MEDLDY 0812 SBS PARTY PEOPLE

170924 SBS INKIGAYO K-POP SUPER CONCERT IN DAEJEON

170827 BLACKPINK at A-NATION

170927 MTV VMAJ 2017

171001 블랙핑크 (BLACKPINK) 불장난(PLAYING WITH FIRE) [전체] 직캠 Fancam (코리아뮤직페스티벌) by Mera

171022 Blackpink 블랙핑크 BOF (Playing with Fire + As if it's your last

171225 BLACKPINK - 'SO HOT' (THEBLACKLABEL Remix) in 2017 SBS Gayodaejun

171225 BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ in 2017 SBS Gayodaejun

180111 BLACKPINK - ‘불장난 (PLAYING WITH FIRE)’ + ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ in 2018 Golden Disc Awards

180125 BLACKPINK - INTRO + ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ in 2018 Seoul Music Awards

180516 블랙핑크 (BLACKPINK) 마지막처럼 (AS IF IT'S YOUR LAST) @리사,제니 춤추다 충돌 [4K] 직캠 Fancam (명지대학교축제) by Mera

180516 블랙핑크 (BLACKPINK) 휘파람(WHISTLE) [4K] 직캠 Fancam (명지대학교축제) by Mera

180516 블랙핑크 (BLACKPINK) 'STAY' [4K] 직캠 Fancam (명지대학교축제) by Mera

180516 블랙핑크 (BLACKPINK) 불장난 (PLAYING WITH FIRE) [4K] 직캠 Fancam (명지대학교축제) by Mera

180517 블랙핑크 (BLACKPINK) 폭우속의 붐바야(BOOMBAYAH)앵콜 Encore [4K] 직캠 Fancam (서울과학기술대학교축제) by Mera

180517 블랙핑크 (BLACKPINK) 마지막처럼 (AS IF IT'S YOUR LAST) [4K] 직캠 Fancam (서울과학기술대학교축제) by Mera

180517 블랙핑크 (BLACKPINK) 폭우속의 'STAY' [4K] 직캠 Fancam (서울과학기술대학교축제) by Mera

180517 블랙핑크 (BLACKPINK) 폭우속의 불장난 (PLAYING WITH FIRE) [4K] 직캠 Fancam (서울과학기술대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) 붐바야(BOOMBAYAH)앵콜 Encore [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) 마지막처럼 (AS IF IT'S YOUR LAST [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) STAY [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) 불장난 (PLAYING WITH FIRE) [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) 휘파람(WHISTLE) [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180524 블랙핑크 (BLACKPINK) STAY [4K] 직캠 Fancam (한양대학교축제) by Mera

180525 블랙핑크 (BLACKPINK) 마지막처럼 (AS IF IT'S YOUR LAST [4K] 직캠 Fancam (고려대학교축제 입실렌티) by Mera

180525 블랙핑크 (BLACKPINK) STAY [4K] 직캠 Fancam (고려대학교축제 입실렌티) by Mera

180525 블랙핑크 (BLACKPINK) 불장난 (PLAYING WITH FIRE) [4K] 직캠 Fancam (고려대학교축제 입실렌티) by Mera

180525 블랙핑크 (BLACKPINK) 휘파람(WHISTLE) [4K] 직캠 Fancam (고려대학교축제 입실렌티) by Mera

180617 BLACKPINK - ‘FOREVER YOUNG’ 0617 SBS Inkigayo

180617 BLACKPINK - ‘뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU)’ 0617 SBS Inkigayo

180624 BLACKPINK - ‘뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU)’ 0624 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

180701 BLACKPINK - ‘뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU)’ 0701 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

180708 BLACKPINK - ‘뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU)’ 0708 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

180715 BLACKPINK - ‘FOREVER YOUNG’ 0715 SBS Inkigayo

181014 블랙핑크 (BLACKPINK) FOREVER YOUNG [4K] 직캠 Fancam (BBQ콘서트) by Mera

181014 블랙핑크 (BLACKPINK) 뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU) [4K] 직캠 Fancam (BBQ콘서트) by Mera

181111 블랙핑크 로제(BLACKPINK ROSÉ) IN YOUR AREA 콘서트 직캠 - Solo Stage (Let It Be + YOU AND I + 나만 바라봐)

181111JENNIE - 'SOLO' PERFORMANCE [IN YOUR AREA] SEOUL

181110 블랙핑크 지수 - Clarity 직캠 (BLACKPINK Jisoo 'Clarity' Solo Stage fancam) By. fanPD

181110 블랙핑크 리사 - 솔로무대 직캠 (BLACKPINK Lisa Solo Stage fancam) By. fanPD

190105 블랙핑크 (BLACKPINK) 뚜두뚜두(DDU-DU DDU-DU) + FOREVER YOUNG [4K] 직캠 Fancam by Mera

190105 블랙핑크(BLACKPINK) SOLO(솔로) [제니] JENNIE 직캠 Fancam by Mera

190202 BLACKPINK JISOO 지수 직캠 - 'Clarity (Solo Stage)' IN YOUR AREA MANILA (4K) FANCAM

[ComeBack Stage] BLACKPINK - Kill This Love , 블랙핑크 - Kill This Love Show Music core 20190406

[ComeBack Stage] BLACKPINK - Don't Know What To Do, 블랙핑크 - Don't Know What To Do

BLACKPINK(블랙핑크) - Kill This Love @인기가요 Inkigayo 20190407

BLACKPINK(블랙핑크) - Kill This Love @인기가요 Inkigayo 20190414

[190410] BLACKPINK - DDU-DU DDU-DU & Kill This Love (Samsung Galaxy A Event in Bangkok)

BLACKPINK - Kill This Love - Live at Coachella 2019 Friday April 19, 2019

BLACKPINK - DDU DU DDU DU - Live at Coachella 2019 Friday April 19, 2019

BLACKPINK - As If It's Your Last - Live at Coachella 2019 Friday April 19, 2019

So this song is called As If It’s Your Last, so I want everybody to dance, like it’s your LASTTTT!!!!!!!!!!!!!!!

190613 Coming Home - BLACKPINK ROSÉ 로제 2019 WORLD TOUR in Melbourne 직캠

合作舞台
10cm-찬열-로제-지효 ‘귀가 녹는 특별 무대’ @2016 SAF 가요대전 1부 20161226

2016 SAF 가요대전 SBS Gayo Daejun 2016 Opening Show Dance Performance

171225 지효·육성재·로제·유주·김재환의 스페셜 무대 ‘Butterfly’ @2017 SBS 가요대전 2부

190501 BLACKPINK - Kiss and Make Up with Dua Lipa

Cover

ROSÉ - 'EYES CLOSED (Halsey)' COVER

Rosé (BLACKPINK) - If It Is You

BLACKPINK - 'SO HOT' (THEBLACKLABEL Remix) in 2017 SBS Gayodaejun

官網
官推
日本官網
Fans cafe
Facebook
Instagram
Jisoo Instagram
Jennie Instagram
Rosé Instagram
Lisa Instagram
Vapp Channel
Vapp Channel+
Youtube Channel
Lisa Youtube Channel

整合drive

Twitter飯站LIST
國際飯站
BLACKPINK GLOBAL @BLACKPINKGLOBAL
BLACKPINK • 블랙핑크 @YG_BLACKPINK
YGD for BLACKPINK @YGDreamers
BLACKPINK BILLBOARD @bpbillboard

JISOO站
Paint it pink @PaintItPink_JS
off the page @offthepage_js
BloomingPink @BloomingPink_JS
WarmheartBPJS @WarmHeartsBPJS ‏
ChiChuLater @ChiChuLater_KJS ‏
one more carrot @onemocarrot
TadyDotCom @TadyDotCom

JENNIE站
Dear my Queen @KimJennie116
Black J @960116_J
제니츄 @Jen_Chuuu
Paint It Black@PaintItBlack_JN
Into Black @IntoBlack1996
JEN WONDER @JENWONDER_COM
sanctus @sanctus116

ROSÉ站
퍼스트러브 @firstlove_rose
Allure love @allureluv0211
미스터리어스 @mysterious_bp
퀸채영 @Queen_Chaeyoung
ACORN @acorn_of_rosie
forever young @ForeverYg_RS
RÉCORD 레코드 @record211
Aquarius Rhapsody @Aquarius_R0211

LISA站
리사닷컴 (LISA) @BP970327
327% @327_PERCENT
ASAM I@ASAMI_0327
Mystery Lover @Mystery327
For Real @Lisa_ForReal
Instant Pleasantly @instantp_327
ride.or.die @larideordie

團站&CP站
Stay with me @Staywithme_BP
ᴅᴇʟɪᴄᴀᴛᴏ @DelicatoJJ
SweetCrush @SweetCrush1627
LOVE ADDICTEDLY @JLManoban_1627

youtube

BLACKPINK TAIWAN(台仔翻譯組)
RÉCORD

off the page

捷徑圖

開帖文件檔:

一生何求～～～～～～～～～～

我講下咋wo 真係用架？

Lm

新飯留名

脱左飯入黎做咩

咪屈 我真愛飯

Wa女友

個topic幾好呀

佢個ex入黎我改名叫朴ching食屎狗

壹生何求我們到了，人呢

12月有冇獎囉

Ex入黎未

Btw 我幾鍾意你個名

狗

lm

妮妮老公lm

智秀老公留名

唔覺

個title搞咩

仲諗住有花生食

是咪用錯個一字 搞到ex唔入黎

好傷心

CB未

Jisoo 比人屈

日常

#ApologizeToJisoo

>感情台>會員壹生何求入一入黎

俾人狙嗰個都唔入黎喎

可能呢個po 都唔會入

芯blink-1

forever young無飛?

點會 佢係幫fl 同 record 求飛

原來係咁
google d 翻譯1999咁

rose 就好啦
有3個站去
lisa 站好似冇咩消息

新po留名

仲有你
唔記得左
4個

冇錢去

再唔CB 我就忍唔住了

第一張乜料

cls

依度D清係咪3月又要飛韓國睇con

又邊團

小肚肚jisoo 我真的不行了

題外話: Rose 係高挑好多人like 不過太瘦了 好似成日無飯食咁

佢都大食啦
咪淨係睇相先得架

我日日比飽飯老婆仔食

佢自己同自己講野

有冇清識搞 我kakao talk比人ban左ac

搞咩黎

我都唔知jm9

你係咪性騷擾人

:如果__係你細妹每一日會點過

唔可以用open chat 姐
應該其他正常

落藥迷姦D飯

同老楊入去坐

會然壹生何求已失蹤

芯西

永遠懷念

佢ex叫咩名

去踩場？

問下點解失咗蹤，關心下佢

入佢啲po留言

解左ban

做咩比人bam

性騷擾人

今日應該有機場相

無

洗唔洗4號先飛咁撚chur

我講你又信架wo
tmr早D起身啦

睇相都要早?
我又唔係你，要送機

我脱左飯

唔巧信

lisa牙秀

兔仔LOOK

我朋友話見到即刻笑撚左

private stage 懲罰

cls 9點機 8點1先到

Jisoo turtle rabbit kim

做咩野呀佢地 Lisa 呀秀你地唔細架喇。哈哈哈。btw 金珍妮去左邊樹。

我jisoo cute 到

跟本唔係punishment

躝啦

Btw jennie?

只有我先可以用”我jisoo”

突燈望鏡
唔夠真心

好掛住老婆

Wifey

match

我LISA

PH

IP

rose 個story 係咪tag錯機場

噢❤️❤️❤️
戀愛了

LD

D站係咪跟機

點解得我老婆著得咁正經

首先，唔係你老婆
第二，死芯西

收皮未

Lisa 對鞋絕了

乜撚野叫絕了?
氣絕?

大陸仔

仆街平時up開blackpink con片個youtube channel 比人ban撚左

女友秀

又係你個芯狗

下

老婆秀

佢地同bts 一齊飛

我老婆今日好得意

bts icn wo ching

Wa我秀勁q

MAMA係飛NGO

新人留名

公司出發?
不過可能之前影落

件衫喺公司攞咪得

排舞室=store room

qq

jisoo turtle rabbit kim

龜兔賽跑

睇左lisa rose 個vlive
除左睇佢地互咀之外
都幾悶下

牙JEN件衫咪姐係上RM個件

好似係

好邪惡嘅pop up store
入一入就無左8000羊

練舞室呢排出現頻率好高

估唔到佢哋都會着喱d衫

Rich

Key 上去....
Jennie 都無飛

梗係key上去啦
講緊件衫咋

係 jennie shark

之前running man 係未已經著過次

聽日巨蛋出面會唔會有人放飛？

唔多 我個陣

YG Entertainment shares #BLACKPINK's Japan Dome Tour is sold out. The members are currently recording songs with the goal of coming back early next year.

Dua lipa 都係東京
唔知會唔會做guest

人地去mama

做乜

好撚大

竟然爆曬

jennie 依家飛

派

未買過日本牛

好細塊面

老婆

對拖鞋得1個size 細到死
放棄左

坐4萬5人。梗大啦

airpods pro?

APPLE

韓國27歲男星車璌河被發現已身亡
又黎

終於有樣同款買得起yeah

唔代言Apple真係嘥曬

apple有代言咩

曲線sell Apple
Samsung: ……

我同珍珍用緊同一款耳機❤️❤️❤️

啱啱見到疑似呀秀頂帽，有袋鼠嗰頂

個飯站好似又要執過 有一堆已經摺左

都有一堆新
但主要都係rose站多
好似係

真 多左好多
以前明明冇人追

流利英文嘛

有咩站想加

遲下搵比你

要執有排

執得太多
Press 先真實

咪一樣靚

好想見老婆

bbg

你冇去咩

未見過真人

Avril Lavigne 黎香港開con

都唔會搶到

已買 佢係便利店拎既飛黎
應該山頂位

有啲想去
但無人陪

等清出圖

睇con都要人陪

要呀
不過blackpink 我都係自己睇

好多人
好驚

現場R fd

Me 毒JJ

喱樣好明白 除咗去機場 真係冇人偶遇過佢哋 我要遇遇jen

唔知典解成日睇con隔離位都r我傾計

幾時先可以見一次真人

上次去隔離大陸仔

可以帶相機？
btw 我諗長炮都未必影到

要搶咩

咪係 avril 邊有人識/睇

你靚仔

意思現場環境氣氛圖

佢啲新歌
十年前應該會狗衝

hello kitty

定係你r啲女仔傾

睇con 最易識到人

我係D咁既人咩？

你死厹

係 佢重要次次都係識到女飯
我就識埋堆男人

真，不過都係識唔到

死九公

朴芯可能仲會…

小妹比朴芯中出即飛咗

又屈

樓上gay

清貨

條仔

這些機會

只係睇過人形公仔
未見過1:1

隔著個mon

睇con成日r人吹水

厹

尋日見到有個站叫人捐款比佢做應援係咪正常??
佢本身有做代購應該有賺同埋佢個應援費要成六舊幾水係咪都係正常??我驚佢襯時勢食人血饅頭

我已經搵唔番係邊個站冇follow

食屎狗找數未

面珠墩

第二張

SOLO未

今晚咪有

通常團cb前啲站都會叫人捐錢
整下應援物 買下禮物咁
但好少指定叫人捐幾多

圍爐都比人踩到上門

所以咪得你show 佢

今晚準備睇fancam
想聽whistle原版

大部分日版

睇緊Jennie唱錯歌詞

希望唔好捉cam捉得咁嚴

韓文好聽啲

日文版只係為左聽多啲Lisa 同Jennie 英文rap
日文不了

希望牙秀solo日歌

屌
今年歌謠大戰都唔上

2019 SBS Gayo Daejun Lineup

December 25
Gocheok Sky Dome

BTS
TWICE
Red Velvet
GOT7
Mamamoo
SEVENTEEN
AOA
MONSTA X
Apink
GFRIEND
ASTRO
Stray Kids
Chungha
Oh My Girl
NU'EST
NCT Dream
NCT 127
ITZY
N.Flying
TXT

Saint Laurent係咪姐係YSL?

係

又買
Rich

Cls

YG

正 佢地可以去玩

BP 2019除左瘋狂開con同cb左幾日就咩都無

佢地都唔係女團

佢哋戴隻表都幾十萬 ysl當比散子

我話朴芯

4個solo 的YG 藝人

呢次大戰有甘既一線陣容都唔放bp 去。YG 又要比人屌死。

Yg全部團都唔上

小編買咩

啲日本妹個個孖公仔咁去

CLS
同sbs咁friend都唔比面
YG真心好野
又一實證 老楊仍然控制緊YG

有冇諗過係調番轉，yg個名太臭又比人抵制，所以唔邀請yg去

講真 我寧願係咁喎
多啲人杯葛YG 佢先識痛

Mma 有無yg
今晚Mama有無yg

Mma上年有，今年冇
Mama比gd唱完佢豬肉獎就冇去過好似
Golden disc唔知有冇

身為韓團
但唔上韓國節目
好撚特別

Golden disc一月頭
同埋好似同一日有con

最輕鬆女團

就算唔撞 都唔一定去

Cls
無野好講

都係睇有冇獎攞

拍下廣告
搞撚掂
大碟都唔撚洗出
綜藝又唔洗上
隔離JYP作為老闆自己都要上節目比人撚

1月4 digital
1月5 physical album

呢兩日應該都有con

Haha

咁樂觀啊

Haha 係笑佢又唔洗去喎

大阪

一月頭我pink cb

應能另一隊

Dua lipa 真係去mama

人哋一早就講去mama

啱啱先見到佢ig

兩團一齊cb咪可以一齊追

你咪追apink多啲

上網睇日本捉得好嚴
我都係放返部機返酒店先

拎埋入去啦

秀B

今年一次係awards 到唱LIVE 都無
喊出黎

場外目測7成係女

你地有冇人睇過我們結婚了?

屌貼錯link

想去見真人

我都想

等你出圖

乜野黎?
無blackpink 唔洗睇

元英圖就有 要唔要牙

唔要

今晚見唔到佢

負評上一頁

超遠

好細個台

你地班人點解可以咁rich 飛去日本睇con
上次係香港就咁買飛都厭貴得個半鐘

佢地順路炸

係愛呀哈利❤

韓國可以順路
日本難d

曲線哂錢

對比返EXPO 真心垃圾場
長方形

好想去

咁多人

有新衫

邊係派
我用10蚊買左10000張
再響門口每張11蚊咁賣返出去 賺左1萬

BB

禿頭

炒BLACKPINK飛落地獄

阿

好撚提子

+1

Lisa跳Senorita

CLS 今晚煲

屌 副台跳晒2首
我係主台 全程睇背脊

企位

個場真係好大

有無現場直播

橙

冇企位

好似無

Mama就有現場直播viu tv

wtf

btw 仲係solo

上次好似係話con唔再跳舞。而家又跳....

無我blackpink 不了

dllm睇solo睇左一年

冇新歌呀

今時今日見到有con都唔係好想追bp

牙牙牙牙牙牙牙牙牙唱樂童

真係DKLM YG

你現場睇就正

邊位

今年好悶....

仲認真過歐巡

收工未

點解咁講?
而家係新tour喎

眼神好有火

咁你都睇到?
片呢

響公司睇緊mama

有冇咁熱愛返工呀

我睇片炸

Link

ig啲短片 屌 我覺得今場好睇過上次港場

睇唔到的場係好睇啲

笑到仆街

可能上場既表演已經loop咗一年 轉下已經好開心

笑唔出

等fancam

冇影相(後面d實q昅住)
可能個場大 氣氛好
覺得好睇過香港個d演唱會

Rose條裙靚到咁點做好

咪又係睇個mon

分到獎

Congratulations to BLACKPINK for winning Worldwide Fans Choice at 2019 MAMA (Mnet Asian Music Awards)

開著con 拎

咁快手up 片

唔知道佢哋知道未呢

公廁獎

元櫻巴最愛

睇到妹妹仔濕曬

芯閪肉體飯

jen站冇人出圖

勁嚴 影自己個個已經好難

Superstar
要買了

太可怕 要中和吓

我秀

咩料

weak

好正

聽講隔離團走音

Live 算係咁la

估唔到我Lisa 都要跳椅舞

小編有冇出場

會唔會太索

Agger
頭先睇live覺得整體唔差

記得有次係我地輪流比人捉出去 笑死

會點?del 相?趕走?

頭先聽live又唔係好覺
去娛台睇下囉 嗰邊啲清最鍾意討論呢啲

可能全團

個con 個run down 除左solo stage 有新野
其他都係唱日文就收工?

大佬JEN

做完野返黎見到Jyp做乜鳩

咁夜仲未訓

2典機牙

衰妹們

娛樂台一味靠屈 冇吹到有

條帶乜能野黎

我都係鍾意佢直頭髮

Same

今場啲衫好似好暗黑
都無華麗登場嘅feel

點解我寶可以咁好睇

好耐無見各位

嗨芯閪

hi芯西

我送比jen嘅定情信物

Blackpink 係MAMA 無大獎拎都好正常
我係飯 都覺得人地公司係真係有努力去做起人地個團
比個小安慰獎你都算係咁

Worldwide Fans' Choice TOP10
防彈少年團
GOT7
SEVENTEEN
TXT
TWICE
ATEEZ
Monsta X
BLACKPINK
EXO
X1

My bb

點解可以咁靚

咦 華 B 哥近排係鏝越黎越掂喎

哥狗=林鄭
反狗係定律

得lisa返韓?

rose solo無著鞋?

無野了

My wifey

發覺girls day yura 同 hyeri 都幾正
不過girls day 好似已完

芯

Rose 啲fd

@jj

睇嚟真清泉得返小妹一個

我

D 人 cls

係咁架啦D人on9的
利申岩岩屌完個傻9

屌乜

咪痴線啦

你地日日FF唔攰

my wifey

彈開啦

屌死圖

屌又死
放棄

我睇到

今日連登啲圖好似死死吓

其實日日都係

我成日掂佢脷仔

屌又死

LISOO

btw con D CAM 好撚唔掂
我睇D片直拍個電視，每1,2秒就換角度....
痴孖筋

捉得好緊

官方大電視呀

朴ching tg名抄潮文?

masternim

其實我真係佢既飯...以前

愚樂台西女人PO真係好有用

佢痴q咗線

第一日識佢已經係

又黑我ex

長到睇唔到

唔關事 係我飯左依團所以冇睇

朴芯埃鬆日本會員退左錢未

5 sick退

又扮

我意思係好多人當左西女人係真
自從我入左BP就冇再返去T

打橫都睇唔晒

唔係真架?

jennie 同rose say bye cool到

都唔真架
尤其朴芯下面果句

好難又blink 又once bor

曾經係once 嗰啲呢

芯唔係話唔比 但咪好似b華閪女人都岩

推

*不了

重申一次佢係比黑粉cap圖黑 佢同多賢fd個夾band

素顏大面個張真係經典

試吓唔好靜係睇黑粉嗰張 佢機場城日素顏都唔係咁
Jen同Lisa都有 我咪又係咁飯佢哋

沒有對比 就沒有傷害

Jen同Lisa圖

你答我有邊個女人化妝同素顏會冇對比

又死on99

btw 個4條頭毛

算啦 有時覺得佢地係講下笑姐
講真出得道個樣點都唔會差

你都睇過晒

一定有對比
但落完妝 驚天動地嗰啲就…

jennie應該未

想睇lisa solo stage高清版

LD 都無就應該無

Lisa出道前張短髮圖都成日俾人拎黎話佢整容

等出碟
但之後可能又版權問題唔出得

480p dvd

用個張比都on9

又DVD OnL9

又唔係 有好多化咗妝都醜嘅就一定唔會靚

清都識好多女下

你以為佢哋飯2個團咩

應該飯kpop

Lisa短髮圖都驚天 不過我飯咗佢後就唔介意

佢同RM調轉樣又係幾好笑既

一模一樣

唔係 不過見過好多女人嘅化妝對比

我半個

佢套衫我哋都有份贊助

影相嗰個炒得 影到佢容祖兒咁

好qq

高質圖

個嘴仔

驗眼

JJJ

my wifes

靚圖

睇唔到圖

應該交比我影

嘟嘴好嬲嬲豬

好中意老婆仔啤住我
一見到佢啤住我就好興奮

老婆啲相死圖

喱幾張圖佢好似元英 一次滿足晒你兩個願望

JJ&J
衰妹

大陸吧又出事

點出事發

呢張我老婆好靚

Lisa

同老婆練左咁耐
How can I love the heartbreak, you`re the one I love
總算冇白費

秀賢係你老婆？

家姐

Jisoo =

赤腳

香港女團第一

G.E.M. 全榜唯一一個香港歌手

呢個vlog影得幾清

女友英

都係覺得成場啲衫無咩登台feel

佢條長裙幾靚

Solo stage 就無咩問題

Spotify個wrap up

Gidle

又送

The 34th Golden Disk Awards Nominees
[ BLACKPINK ]
BLACKPINK : MOST POPULAR ARTIST NOMINEES
BLACKPINK - Kill This Love : BEST DIGITAL SONG NOMINEES
JENNIE - SOLO : BEST DIGITAL SONG NOMINEES

唔好啦

都唔會上

如果有獎都好啦

又乜水

止暴制亂

用微博要表態

其實都係間公司GM 奶共
同我女人無關

Wallpaper

好靚

得jisoo 玩 vlive
Lisa 1年2個post

YG無錢買褲

可能有100條響櫃筒

同小妹兩份著

我老婆啲褲都攞嚟著

Btw Jennie 吊腳

sad

D 人真係好撚老土
咁心急自己影囉
老馮咩

老婆牙

咪
痴
線
啦

你個id連個朴字都無呀

let it go~let it go~~~~

百搭黑掛
不過藝人黎講就......

miss 左
有冇backup

餵我

我咪朴ching，sor

比返個名我未

笑能4

聽晚我曼屠你曼

垃圾哥狗輸曬成個12月啦

有啲咁嘅事
無睇賽果
邊個搞事hea 踢

垃圾根狗，含過哥狗條撚有得場場正選
次次嬴唔到都有佢踢正選

30日喇咩

係掛

事但啦

等我諗下改咩名

你老婆

正有節目上

終於…

呢件gay死佬

屌佢個死光頭gay 佬

❤️❤️❤️

係咪有歌宣傳
無啦啦上節目

kill this love 囉

Cb左咁耐先有show

兩個都QQ

ot下 128

愛屋及烏

Rose 個集月尾先播

離2020仲有23日

someone you loved 原唱原來係個肥仔

Rose 幾時solo
認真 首首cover 都咁撚正
仲未solo 得?
YG 做乜尻

3分

哥狗躝

維園見

挽留

尋日去完撐警打黑記
有兩張blackpink飛重有餐酒樓食

55

my wife jisoo

YG 唔係正常logic 黎
總之開con 就最搵錢

Dllm mon post 9

笑死

都係芯

btw 原來有個manager 無做

幾房老婆

老婆仔型到

唉

你無睇過MV??

不褸型開

北京歡迎你

咩mv

咪癲啦

SONEONE U LOCED

mv 係個老野喎

個樣怪怪哋

呢個MV唔係果個MV

呢個冇睇

重filter

你入返呢個po

又改左名

今日生日 不快樂

hbd

Happy birthday

我Lisa 大師級
Btw 又有job

係冇cb 太得閒影下相啫

屌芯狗

咪又係chanel

你自屌？

@ygofficialblink
has won ‘Best Japanese and Korean Artist of the Year’ at the 2019 Tencent Music Entertainment Awards (Chinese award). Congratulations! 🎉

“年度最佳日韩艺” = ‘Best Japanese and Korean Artist of the Year’

大陸獎

666

日韓咁大分別都可以撈埋一齊頒

屌
有冇人識將YouTube down mp3 import 入iPhone
iTunes 播到，但入唔到落iPhone

係咁求其架啦

OP: "the fact that we can't see ktl stage at the end of the year.. doesn't make sense.. right"
jennie: "you can watch it at our concert"

完
乜awards都唔上

依家靠全世界con
唔撚再理local award

依家YG藝人唔多唔少都會比人杯

今年大陸咁捧佢哋 多咗好多支飯 爆碟冇難度

片頭柒撚到核爆

真，成日都不運回

[TRANS: JEN Ch+]
Q: “I miss you.. I hope you promote in Korea too ㅠㅠ”
JEN: “It’s my wish for 2020”

呢位轉左做manager

YG Entertainment states that BLACKPINK's upcoming comeback will be more strong and catchy.
They said that BLACKPINK recorded a lot of new songs.
The comeback is planning to happen in late January after their dome tour!

55

1月尾

February 22
BLACKPINK Japan Dome Tour 2019-2020 – Fukuoka
啫係3月

即係一年一cb

SOLO 失蹤

January 4 BLACKPINK Japan Dome Tour 2019-2020 – Osaka (1)
January 5 BLACKPINK Japan Dome Tour 2019-2020 – Osaka (2)
February 22 BLACKPINK Japan Dome Tour 2019-2020 – Fukuoka

原來中間有個幾月
但冇理由1月尾出碟
咁2月咪要唱新歌
YG邊有咁好死呀

仲strong過kill this love係咩概念
想pink少少

上年都係咁啦
最後大阪日場jen咪有新歌

槍>火箭炮>核彈

越嚟越black

啫係rose solo

20. Lisa (Lalisa Manoban) – Richest K-Pop Idols (Blackpink)
Lisa was born in Bangkok, Thailand. She is a dancer and lead rapper for the K-pop girl group Blackpink. Lisa breaks into the top 20 for the richest K-pop Idols. She comes from a wealthy family as her father is a famous chef in Thailand. What makes her different from the other members is her influence in Thailand. Therefore, she has been able to generate a lot of extra income due to her Thai ads.She also has her own video game. Lisa has her own YouTube Channel called Lilifilm Official which has over 1.9 Million subscribers. In addition, her Instagram has over 27 million followers!
Lisa estimated Net Worth: 11.5 Million

21. Jennie ( Jennie Kim)
Richest K-Pop Idols JennieJennie is a rapper, singer, and model. She is a member of the K-pop girl group Blackpink. In addition, Jennie has also done solo work and released her debut studio album Solo in 2018 and it reached #2 in Korea. She has done collaborations with Chanel, Hera, and streetwear brands.
Jennie estimated Net Worth: $11 Million

28. Jisoo (Jisoo Kim)
Jisoo richest K-Pop IdolsJisoo is a singer, actress, and model. She is a member of Blackpink and is the 10th most followed K-pop Idol on Instagram. She has over 19 million followers.
Jisoo estimated Net Worth: $8.5 Million

HONORABLE MENTIONS for the Richest K-Pop Idols
Rose (Roseanne Park) estimated Net Worth: $8 Million

4 個都唔等錢養家

YG同BP一齊執柒左佢啦屌

身價又唔代表有家底嘅
雖然4個都好明顯係有家底

屌你老母呀
你摺BLACKPINK都未摺呀

每一次CB都隔咁耐 都唔知自己係咪追緊星

快啲執
執完名正言順同老婆仔結婚

追乜鬼
咪又係港場先會去

發覺你個名有D問題

咁都講得出，肯定唔係blink

已經結咗

我都想pink再strong啲係咩料坦克dddd嗰陣出過，戰鬥機？

反哥先係主流

光復曼城
反哥革命

曼城迷，反哥！

五大訴求，缺一不可：
1. 哥狗躝
2. 哥狗躝
3.哥狗躝
4.哥狗躝
5.哥狗躝

出核彈
總之唔係兒歌

想要whistle嗰類風格。。。

PWF
出一首夠食糊

呢首神曲

btw呢個好似係流料
篇新聞係之前嗰篇

想講係你個尾用左全形閂括號，但開括號唔係

是但啦

我估應該唔會啦

好柒

好梗眼

G持炒哥狗

挽留呀

如果真係一月尾撞新年 機票個價就開心囉

你咁rich

Ching sick ball

買港航平啲

ke打手

扮咩
你都唔睇錢

你第一次去北京又不是我第一次
为什么我会这么的紧张
紧张到发抖

屌 咪撚貼佢
無人想知

嗚呀，老婆秀呀

Jennie 飛未

今次醒，包實，睇唔到Airpods

個邊咁早天黑

想知佢幅超咩model
睇落似 LANG 01
我個幅係MY MA 01

個邊已經6點喇
日本5點半都黑晒
更何況韓國

咁香港無6點咁早就天黑嘛

無去過韓國

邊幅

費事三星嬲嬲豬

似lang 01，打橫2粒點

屌原來icn飛 唔怪得

唔怪得啲乜

原來咁近 先係2個幾鐘

想學佢著套窮人版

男人老狗扮q

我係絲

有鳩嘅絲

同女孩子講嘢唔好用咁粗俗嘅字眼

小妹都有同感
但呢班痴線佬唔會理禾地女仔感受

2條麻甩佬喺度扮女人

仲要用有包含性器官既詞 我會覺得佢對我有不軌嘅企圖

你見佢地成日ff自己做老公就知

D男人城日芯

我係專一果個 你知我知老婆都知

屌你老母

人唔笑

so Q

巧qq

熊仔qq

瑟琪定牙珍

牙熊最正

真係LANG 01

係...

芯狗

You

朴清who

不過講真 lang 同 solo 好似樣

笑死，行vip

要問返官方先知

已消失

抵撚死

喱身打扮喺佢角度好普通咋

講眼鏡個model啫

@JENNIEBAR_CN
· 8m
JENNIE arrived in Beijing. It is too crowded so she went VIP for everyone’s safe.
We'll see you tomorrow, my baby！
#JENNIEinBeijing

vip

佢係唔係第一次行vip 通道唔見人 支國待遇

送中666

以前係法國都好似行過一次

咁受歡迎
YG黎緊應該會繼續送中

上支那show
韓國綜藝

冇㗎喇

Btw好多女女

同+2哥哥綜藝

行過vip啦
朋友中過伏

knowing bros？
都好過乜都唔上呀

your fd is you

jennie 轉達？

Knowing bros有中國版

以為講韓，sor
強國野唔睇
不過遲下要睇lisa cut

正常啦 jen won跟機

我等咗成個鐘

ching 咁諗唔開

班垃圾保安

人踏人咩

踩鞋

送中是可預期的 由lisa開始
送送下落黎香港吧

留名等港場

唔好黎

食屎啦你

香港咁嘅情況難啲喎

唔係話而家啦

Jennie翻牆

係喎

我main角 以前

以後都唔好黎

死毒撚

唔係個個都可以周圍飛

佢 lucian同ire好似係我唯3齊skin既英

周杰倫（周董）出道20週年的《嘉年華世界巡迴演唱會》已開始，許多台灣歌迷都引頸期盼哥唱到台灣，不料前陣子台北小巨蛋公布結果，周杰倫、陳奕迅都未能如願申請，讓歌迷們大失所望，如今周杰倫在IG上大罵小巨蛋「哥要回老家唱，還需要你小巨蛋同意嗎？這麼多鐵粉你裝得下嗎？」五月天阿信也share周杰倫IG story：「我們的音樂需要更多的蛋！」

唔通之前話開小巨蛋係堅料

嘩

Jennie 一開波見咁多mic 係忍笑

個活動咁早搞

但你唔係好憎pink嘅咩買碟都唔買pink ver.

最後買左隻

你個名

早啲走咪幾好

又bin

買左張卡?

換

get同款 my ma 01

佢地個樣好殘

又回帶

死圖

連狗

花式自爆

我老婆仔黎

分身黎啫

996

997

我愛彩瑛 彩瑛愛我

me汁下個list先 咪開post